[練字] 寫你個靚名 每天都要練字

用唔靚嘅字寫你個靚名

本身諗住每日練字都開一個post，但發現咁太零碎，所以都係集中一個post先

希望你地俾機會我練字 我真係想寫好啲字，歡迎提點、俾意見
進步是需改善的

留下你想我寫嘅野
感謝你地

我個名

me please

我個名，雖然有啲鳩 先多謝

全因你是我的快樂原因

留名

我食完飯寫
如果想睇字可以先睇下我之前嘅練字post

我

留個靚名

我個名 唔該巴打

支持練字

me

我我我

明明就好靚
寫我個名吖唔該

有冇我份

巴打

我想搵我老豆同你挑機

麻煩寫
一子錯滿盤皆落索

我又要

手字好靚， 用咩筆寫架

我點夠黎呀

應該文具店都有

寫我寫我

一鍵留名
等睇自

唔係好識寫英文

九流的售貨員

又寫得幾靚

Mememe

Thankyou 好靚

瞓lu

好靚 多謝巴打

寶寶個名

留名
輪到我嚟撐你場啦

我thanks

再留名
我個名thanks

好靚呀 繼續努力

我個名寫錯左

番名等睇靚字

寫我寫我 唔該

一鍵留名 寫我

我呢我呢 樓主

今日休息一日先

日日都要練字

我個名
Thx

好有心機
Btw, 不用寫我 入黎支持你

我是來留名的

寫我啊

利申：每日都要j 你d 字

留名留名

好靚啊

巴打手字唔錯，但個人認為你耐唔耐會內幾隻字個結構會走走地樣。請問下你有冇臨開下帖？

之前學寫字時個老師講過下，初期可以臨下唔同名家既帖，融會貫通後再加自己個人特色上去，就會變左屬於自己既字體

利申鳩up, 手字都唔係靚

多數參考顏體 好多時都走樣可能有時hea hea地，加上好多字我都唔識寫 所以都要多練

男神留名

好得意

來了來了 我的名字

又係我

寫我名

留名 唔該巴打

靚呀留名

My name, please

好靚

我又要

好靚 多謝

寫名都要俾人負皮

可唔可以寫
'減肥啦唔好偷懶'

我想要簡尺名

我就嚟

清哂 有漏話我知

寫我個名先叫練字

我個名 thx

強帖留名

留名等案件發生

留明睇巴打寫我名

留名寫我名

唔該哂！

我要

希望鍾意 🦁

幫我寫
Specialty clerkship

留名
可唔可以畫埋個雪人

加油寫

再次留名
btw唔係絲打咩

係呀 不過點叫都無咩所謂嘅

龍撚仔
榮神

寫我

寫我啦

好得意 多謝

可唔可以寫我個名

可唔可以寫埋我個名

漏左我

古代貴族人名黎
寫得有貴氣d

感謝你手字好靚

thx好靚

幫我寫個

好正

Thanks

我個名咁正 幫我寫得靚d特別d

愛你絲打

劉明

手字又唔錯啵 留名

餅子

岩岩先發現連登無賜酒
唯有係度比幾杯

多謝as
好味as

唔得嘅

得咗喇

留個名先

Lm

支持

thx

梧桐樹三更雨

寫我
要霸氣d

唔該

手字好似勁咗少少喎

我要我要

我女朋友個名寫大少少

求指教

巴打手字好工整
可唔可寫埋我個名

留言

手字好靚
寫我寫我

帝王的烈旋發動

Me

##fatc

我呀

霍勵賢

不自言

多謝 好鍾意

多謝巴打

到我

留名睇靚字

我
呢種紙邊到買，好多格仔紙都無果個十字
唔該絲打 手字好靚

多謝絲打

我阿我阿

我啊

我都要